「 要人 」YOUTUBE 對家POST 快D入黎幫手REPORT 加THUMBDOWN

對家好多人啊，快D REPORT

幫手推啊 我推唔到啊